我有個朋友叫何浩豪。。。。！！！！！！！！！！！！！！！！！

佢英文名叫：
Ho Ho Ho

唔回死全家！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

連登咁垃圾都上連登仔死全家啦！！！！

過街老鼠肯收皮未？

你咪又係回！！！！XDDDD

我有個朋友叫何浩少

HO HO SIu

有個性騷擾女同事既痴漢叫

潘浩然

我都係！！！！XDDD

reported

連登咁垃圾都上連登仔死全家啦！！！！

火

有個推阿婆出馬路既麻甩佬叫

賴家豪

依個好笑好多

屌你老母呀

今次幾好

呢到post幾多回覆，樓主屋企死幾個人

Thanks!

煩

屌我唔爭氣笑左

有無考慮過張個標題改做
原來聖誕老人中文名叫何浩豪呢？

因為 Ho ho ho merry Christmas

提早祝各位巴打聖誕節快樂 有情人終成眷屬

。。。

ho ho siu...

可唔可以去死

...

政府真係有條友叫Ho Ho Ho

屌你老母

rubbish

你老母俾狗屌

何希浩仲好笑
Ho Hey Ho

屌鳩你。

On9

何浩少 呢個好笑

？

低質

行開d啦屌你老母

你返高登啦 咁低質

好笑。

55

對唔住 我笑左

hahaha

唔小心笑左

癲撚夠未

識何兆民
Ho Siu Mei?

Diu

呢個贏左

屌你老田戈

笑左樓豬要死全家

莫名其妙咁笑左

巧驚

識人叫何俊豪
英文名調轉讀都係HO CHUN HO
佢份人都幾on9

郎郎真係好高汁

( Show Blocked User - 西伯利亞鴻福郎 )

CHING HO BALL

high juice

屌你

。。。。

你咪又係上..垃撚圾

垃圾

未入已經估到

on9

回一回先

叫我做乜呀

一般啦

我有個朋友叫何安九
HO ON 9

笑左
Btw 樓主死全家

屌 笑左

依個係真鴻福郎？

回左樓主死全家

笑

樓主件死賤種幾時跳樓死

又有得笑

程浩波呢？

笑左 thanks

樓主死全家

收手啦

.

閱

呢個好笑d

REPLY>原文

fk you

走

Ho ho ho

反彈無回頭

收皮

仆街啦你

回晒塘

好撚好笑

究竟點解咁多小學生有AC

你就死全家

屌你老眉

其實真係笑左

死垃圾

Sor我笑左

我全家就一定死架啦 不過係50年後 你呢就慘啲 聽日就死尻曬

Ivan?

屌你 仆街

今次高汁

笑死本尊

過主啦

Ho

笑了

食屎啦

回左喇 所以你死全家

Dllm

屌你老母加條女仲有你個女 齊齊玩4p

G持樓主
笑lun jor

又要回 屌你

有個on9仔叫樓主

有創意 但唔好笑sor

又係你條戇鳩仔

做乜鳩

又係你條友 講埋啲鳩嘢

垃圾樓主。

哦

收皮啦

躝啦屌你老母

一拉落黎睇笑L 左

Diu u

屌

你老母做雞。

屌你老母臭閪

講 點解要出翻黎獻世

ho ho siu , 呢個好笑好多

就block尻你

唉
Merry Christmas
乖，夠鐘食藥啦

收皮啦樓主

..

傻系

唉

我有個女仔朋友叫夏霞霞, 英文名即係Ha Ha Ha

Ho ho siu

on9仔無藥醫

呢個好笑過樓主果個

垃圾仔

有point

hhh